轉佐台去數碼通 如果屋企完全上唔到網，可唔可以要求終止合約？

轉台用佐佢個大專plan,點知屋企完全上唔到網咁濟，test完變得0-1mbs 打去hotline 叫人上黎做testing,今日覆話我座大廈既信號係比較弱，咁我問即係點，佢話工程果邊回覆我呢到唔俾佢地安裝其他接收器，我問完全上唔撚到網wor,咁可唔可以cut約或者改合約期，無理由2年我係屋企都用唔到你地服務上網呀 又話要再問下再覆 唉，無諗過smt收得咁撚屎

係屋企用wifi call咪得

有時屋企唔係全部位收到wifi,有間房遠小小已經收唔到

你強硬啲就一定得

巴打你應該買張儲值卡試下先嘛

smartone 垃撚圾

有無人成功過

你個死仆街，死撚開啦，阻住正常討論。